做乜鳩成個facebook都係譚詠倫個撚樣

仲要全部都係廣告

你係咪睇太多佢，或者同人傾計講起佢

我深黃色, 點會講條柒頭..

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

可能你講「譚詠麟個死仆街含撚啦」
但係fb就會聽到你講譚詠麟
然後就覺得你想睇到佢
或者又有可能你睇佢講嘢on99唔小心睇多咗幾秒
都有咁嘅效果

好似係個啲投資騙局廣告黎.........

Sony機？

騙案嚟，之前已經出過杜汶澤同李澤火
楷版本。
facebook覺得你對區塊鏈, 加密貨幣有興趣就會推比你，就算你report都無用。
你要去setting較返自己對廣告嘅preference先唔會見到。

咪再一日搞兩個大野